丹比利：因為我鍾意李小龍 所以我決定加盟中超

英超熱刺球星丹比利轉會中超廣州富力，他在訪談中透露，之所以來中國，是想有全新的體驗，另外，功夫巨星李小龍的電影讓他很早就對中國很感興趣。

「我選擇了中國，因為我需要一些全新的東西，」丹比利說，「歐洲其他一些俱樂部，以及卡塔爾聯賽，也是一種可能，但是到廣州的探險對我來說是最有興趣的。」

「我一直是功夫明星李小龍的粉絲，他的電影讓我有朝一日想來中國看看。」

「當然了，經濟上情況也是一部分原因，但我想全身心的投入到足球中。」

根據英國媒體披露，丹比利在廣州富力的年薪是500萬英鎊。

31歲的丹比利在2012年從富咸加盟熱刺，各項賽事共為熱刺出場249次，他和熱刺的合同只剩下半年就要到期，而本賽季至今，他只有過13次出場經歷，自從去年11月3日對陣狼隊出場7分鐘就因傷下場后，丹比利再也沒有代表熱刺出戰過。

在國家隊層面，丹比利在12年國腳生涯中為比利時隊出場過82次，參加過2014和2018世界杯，以及2016歐洲杯。

飛馬傑志表示

屌咁你唔加入港超? 九唔搭八

到佢上場 就發現中超全部李小龍上身

功夫熱真係無改錯名，唔啱拜埋成龍?

好過個啲夢想係中國踢波架啦

on9無極限

鐘意李小龍唔係應該黎港超咩

我熱

當然了，經濟上情況也是一部分原因

佢就係鐘意李小龍所以熱刺本身都係打開功夫足球
去支那都係想同班中超比武啫

熱刺出來
會驚

咁不如去美職

咪臭係囉
市儈就市儈啦，死鬼佬

點解陳七唔遊說佢黎香港

唔怪得之功夫咁了得

MMA 大戰 中國古拳法
丹比利本身可能仲識截拳道

往死了打

比試下姐

連佢都知香港係中國一部分
兒登仔慚唔慚愧？

Mma對中國功夫

呢條大屎忽應該好快俾人踢傷

李小龍好似係美國人黎

陳俊樂諗住上中超，點知又係屈喺港超